今日發夢買單程票入閳

我今日冇出街，係屋企煮左個麵當晚飯，食完好眼訓所以訓左陣，之後發夢一個好奇怪既夢。

1. 我住沙田番中環，朋友就住中環番工番火炭。

2. 我係沙田買單程票去火炭，朋友係中環買單程票去灣仔。

3. 我地兩個人相約係旺角見面，之後我地互換左單程票。

4. 我拎住佢張中環 > 灣仔既單程票，係灣仔出閳行去中環，佢就用沙田 > 火炭既單程票直接係火炭出閳行都唔駛行。

發夢發到陰陰嘴笑但一番到Office見到成埋野未做就嚇醒左。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

搞咁撚多
無膽捐返入老母個閪到算啦